# 機能追加

> 同じような内容のリクエストがないことを確認した場合は、チェックを入れてください

- [ ] 私は同じような内容の `issue` がないことを確認しました

# 機能の説明

> どのような機能なのか（簡単に）教えてください

# 機能の必要性

> どうして必要なのか（簡単に）教えてください

# 機能の提案

> どのように実装すればよいかアイデアがあれば教えてください

# 関連情報

> 関連する情報があれば教えてください
